琴晚旺角碧街被捕手足全部告暴動！！

我朋友琴晚被狗拉左 告暴動
佢未成年 唔識錄口供講左野唔認罪
點算搵左星火又未應訊息 好迷茫
求各位俾個意見我應該點幫到佢！！

無了

無？入硬？

我冇野講，我要搵律師

依班手足真係千祈唔好著草
唔好晒時間喺冇法治地方玩法律遊戲

On9 樓上仲認真善用起底功能好無

依家放個工 行個街都告暴動
最後定罪都係由法庭定 而唔係班狗話係就係

無交到呀太多手足被捕 星火未理到我地

揾咗星火就得
唔好再回哩個post
小心狗套料

琴日尖東行過都有人被告暴動添。。。。雖然咩charge都係任佢up

on9 d popo 做野邊有咁快
成日放fake news 可唔可以叫連仔ban 佢ip

得律師幫到手
應該咩都唔好講，記住我無嘢講啊！

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

咩fake news呀 我會唔會攞我朋友講笑呀 今日屋企人去左都保釋唔到 同行所有人都告暴動

去台灣

就係佢錄口供講左野我先咁擔心問各位手足

真心 我有fd charge咗暴動啦 琴日被捕

收皮

請善用起底，而家風向專打擊士氣

話人假個啲係咪on9 呃你地有金汁咩 洗唔洗岀埋樣先信呀 你地自己做冷氣軍事無事咋 唔好就屈人講大話

其實可唔可以唔出住，俾大家休息下

自己查5毛樓主係咩人

之前捐個啲餐卷俾藍絲師奶攞哂！

對家係已經無棋所以大9你

個條友五毛黎

開到真槍一樣阻唔到香港人追究警暴的決心
所以對家又掃毛, 大家覺唔覺今日server無人攻擊

再交，啱啱瞓醒啫，佢哋chur左48個鐘有突了

推

你中意啦 我只係想幫到我朋友 多謝樓上認真俾過意見我嘅手足！

唔認罪咪得

你朋友係邊個位被拉?
斷正定和理非..

搵律師點都要搵律師！！！！！

唔洗咁擔心 都未告得入

未應機就搵612啦，搵咗律師幫手先啦

係唔係新樂酒店果班

總知 所有野都係：我冇野講
等保釋，太多人被捕 冇咁多義務律師
我冇野講就得

斷正 走唔到 俾狗圍 仲要全gear

幫佢大掃除 清社交網絡

到依一刻都冇人學工聯會 我覺得係幾神奇既一件事

可能大家太善良 或者冇工聯會既技術

告 同入到罪係2回事

太遲佢應該俾狗大 佢成部機unlock左俾狗

各位手足聽朝見！

拉

都冇證據證明佢有份
唔好亂講任何野

學工聯會就太on9啦，而家咩年代，打電話咪得囉使乜親身去

咁都係要等律師
認真講, 睇下有冇機轉打非法集結

report ig report fb la

叫佢咩都唔好講

人大有最終決定權

請善用起底

萬分感激各位手足幫忙

Good evening Sir

咩都炸唔到 你又有幾叻呢

同埋清左屋企未

防具故然要清晒, 屋企有咩急救野鎚仔呀較剪呀拎走晒佢。仲有所有電腦laptop搬走佢先唔好擺屋企

星火長期唔夠人
搵民權、民陣
Those 【被捕支援】

請務必保持緘默，「我冇嘢講」。

伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
星火同盟 64616642/ 98190979
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署

不完美，希望有人做得更好

無你老母

如果入左旺角警署, 佢地有義務律師電話卡片可以互傳
唔好問我點知

記住
以「暴動罪」拘捕唔等於會起訴，即使起訴亦唔等於會入罪

佢份口供可能有講到其他野，係無答「我無野講」咁理想
但係只要佢無認罪，無講到當時既情況，唔一定會令狗有足夠證據令佢入罪

之後唔好再講
記住身邊人、包括你都唔好再講
「我無野講」係apply to所有人！

之前講嘅嘢有機會話唔係自願做出（俾人威脅之類）打得甩
再講就難講

push

樓上懷疑我既 都係個一句 我唔係咩風向撚想搞分化令大家唔好岀 到呢一刻無人想放棄 我只係想尋求一個解決方法幫我朋友 就係咁簡單 你點話我都無所謂 同埋佢地真係俾人告暴動！我講大話死全家

可能開返個興趣班教大家整菠蘿

唔該哂手足！好人一生平安

我屌，你個fd咁弱智:o

有証據先講，係果度出現就暴動? 行街睇示威咋

唔一定告得入，冷靜d,搵律師
你都唔冷靜，無人幫佢到架啦

未成年呀仲要班狗係癲 怕都正常

下，又講野又unlock手機，花式送頭?

我無野講

我真係無野講

唉 最on9既係佢錄口供講左野話唔認罪無做過 但同行朋友認左 前後口供有矛盾

所以我先咁緊張問大家

唔知你係咪假膠
真既話搵星火然後唔好再咁多野講

搵左律師先
無律師唔好亂講嘢

已經五個月啦，被捕係人都知"我冇野講，我要見律師"啦

想幫佢就要打羸呢埸仗

教左好多次
乜撚都唔講乜撚都唔簽
扮弱智咁出返黎 就係咁簡單
你個朋友咁撚蠢抵死

Push

我無嘢講啊

如果gear指嘅係保護自己嗰啲，就好啲，如果真係攻擊性武器，九難講啲。。。不過都係等律師啦

推 咩都唔好講唔好認

以正視聽 以後邊個話死守一個地方 邊個就係鬼

傳訊息俾民權、民陣
呢兩個組織應該最多人

好可惜失敗咗

係邊到狗屋？你朋友

明白哂架啦 各位手足唔該哂！遲下再有新消息再同大家交代手足們辛苦哂 大家一齊堅持到最後 煲底見！
光復香港！時代革命！

黃大仙

而家都無差別告暴動啦
都入唔入罪係兩回事

班狗依家乜都告暴動啦

同行朋友認咗？on9?

唉豬隊友 我無補充

不完美 希望會改善

所以一定要堅定堅持，五大訴求，缺一不可!

對準政權大大力打!!!

淨係防護裝打就有得打既
但都煩鳩你一年半載

拉
請睇樓主之後既回應

未必

p

你收嗲咪再講，呢度好多mon po狗

？

得我收嗲我錯

斷正基本上入硬
贏面好低

仲信法治？

如果可以保釋出來，可唔可以去台灣避避，順便升學？

未成年, 問律師, 應該要家長/老師陪同下錄口供

善用起底thx